旦哥做戲麻麻

有咩資格話人蠢

好on9真係

以為自己教訓練班好撚勁

想飲水好戲高幾班